# Определимся с животным

Напиши метод, который определяет, объект какого класса ему передали, и возвращает результат: одно из значений — «Корова», «Кит», «Собака», «Неизвестное животное».


Requirements:
1. Программа должна выводить текст на экран.
2. В классе Solution должен быть статический класс Cow.
3. В классе Solution должен быть статический класс Dog.
4. В классе Solution должен быть статический класс Whale.
5. В классе Solution должен быть статический класс Pig.
6. Метод getObjectType() должен возвращать одно значение из: "Корова", "Кит", "Собака", "Неизвестное животное" в зависимости от переданного объекта. Например, "Корова" для объектов типа Solution.Cow.
